我鍾意你你可唔可以都鍾意我

係囉 我真係好鍾意好鍾意架

唔可以

人地鍾意我 我就要鍾意佢
咁我咪好唔得閒

你個名

絲打 好波

欣宜同你講同樣說時你會想打柒佢。

同樣地你鍾意個條女都好想打柒你！